Модуль "tf-yc-network" предназначен для инициализации подсети с использованием "Yandex" провайдера.
Инициализация может быть осуществлена с помощью следующих параметров:
1. network_zone (string) - зона сети, по умолчанию: "ru-central1-a".

После создания инстанса, модуль выведет IP сети и подсети.